{
  "Wufoo": "Wufoo",
  "API Key": "API 密钥",
  "Subdomain": "子域",
  "Your Wufoo account subdomain (e.g., for fishbowl.wufoo.com, use \"fishbowl\")": "您的 Wufoo 帐户子域名(如fishbowl.wufo.com)，使用“fishbowl\")",
  "Enter your Wufoo API Key and Subdomain.": "输入您的 Wufoo API 密钥和子域。",
  "Create Form Entry": "创建表单条目",
  "Find Form by Name or Hash": "按名称或哈希查找表单",
  "Find Submission by Field Value": "按字段值查找提交",
  "Get Entry Details": "获取条目详细信息",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Submit a new entry to a Wufoo form with dynamic field selection.": "向带动态字段选择的Wufoo表单提交新条目。",
  "Get details about a Wufoo form including settings, entry counts, and metadata.": "获取关于Wufoo表单的详细信息，包括设置、条目计数和元数据。",
  "Search for form submissions by field value for deduplication and lookup operations.": "按字段值搜索表单提交的重复和查找操作。",
  "Get form entries with filtering, sorting, and pagination options.": "获取带有过滤、排序和分页选项的表单条目。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Form Identifier (Name and Hash)": "表单标识符(名称和哈希)",
  "Response Format": "响应格式",
  "Form Fields": "表单字段",
  "Include Today Count": "包括今天的计数",
  "Field ID": "字段 ID",
  "Search Value": "搜索值",
  "Match Type": "比赛类型",
  "Maximum Results": "最大结果",
  "Sort Order": "排序顺序",
  "Include Metadata": "包括元数据",
  "Specific Entry ID (Optional)": "特定条目 ID (可选)",
  "Filter Field ID (Optional)": "筛选字段 ID (可选)",
  "Filter Operator": "滤镜运算符",
  "Filter Value (Optional)": "筛选器值(可选)",
  "Second Filter Field (Optional)": "第二个过滤字段 (可选)",
  "Second Filter Operator": "第二滤镜运算符",
  "Second Filter Value (Optional)": "第二个过滤器值(可选)",
  "Filter Logic": "筛选逻辑：",
  "Sort By Field ID (Optional)": "按字段 ID 排序(可选)",
  "Sort Direction": "排序方向",
  "Page Start": "页面开始",
  "Page Size": "页面大小",
  "Include System Fields": "包括系统字段",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Select a Wufoo form to work with.": "选择要处理的 Wufoo表单。",
  "Choose the format for the API response. JSON is recommended for most use cases.": "选择API响应的格式，建议大多数情况下使用 JSON",
  "Fill out the form fields with the data you want to submit. Field types and validation are automatically configured based on your form structure.": "用您要提交的数据填写表单字段。字段类型和验证是根据您的表单结构自动配置的。",
  "Choose the format for the API response. JSON is recommended for most integrations.": "选择API响应的格式，建议大部分集成JSON。",
  "Include the number of entries submitted today in the response. Useful for daily analytics and monitoring.": "包含今天提交的条目数量，用于日常分析和监测。",
  "Choose the format for the API response. JSON is recommended for most workflows.": "选择API响应的格式，建议大多数工作流使用 JSON 。",
  "The form field to search in (e.g., Field1 for first name, Field218 for email). You can find Field IDs in the form builder or via the Form Fields API.": "要搜索的表单字段(如名字的字段1，电子邮件的字段218)。 您可以在表单生成器或通过表单字段API找到字段 ID。",
  "The value to search for in the specified field. For exact matches, use the complete value.": "在指定字段中搜索的值。对于精确匹配，使用完整的值。",
  "How to match the search value with field data. Choose based on your use case.": "如何匹配搜索值和字段数据。根据您的用例进行选择。",
  "Limit the number of results returned (1-50). Lower numbers are faster for deduplication checks.": "限制返回结果的数量(1-50)。减少重复检查的数量更快。",
  "Order to return results. \"Newest First\" is best for finding recent duplicates.": "订单返回结果。\"最新的第一\"最适合于找到最近的重复结果。",
  "Include additional information like submission date, IP address, and creation details.": "包含更多信息，如提交日期、IP地址和创建详情。",
  "Enter a specific Entry ID to retrieve just that entry. Leave blank to get multiple entries with other filters.": "输入一个特定的条目ID来检索该条目。留空以获取多个条目和其他过滤器。",
  "The field ID to filter by (e.g., Field1, Field105, EntryId, DateCreated). Leave blank for no filtering.": "要过滤的字段 ID (例如字段1, 字段105, EntryId, 日期创建)。留空以免过滤。",
  "How to compare the filter value with the field data.": "如何比较过滤器值和字段数据。",
  "The value to filter by. For dates, use YYYY-MM-DD format or YYYY-MM-DD HH:MM:SS for specific times.": "要过滤的值。对于日期，请使用 YYY-MM-DD 格式或 YYYY-MM-DD HH:MM:SS。",
  "Add a second filter field for more complex queries.": "为更复杂的查询添加第二个过滤字段。",
  "Operator for the second filter.": "第二个过滤器的运算符。",
  "Value for the second filter.": "第二个过滤器的值。",
  "How to combine multiple filters. Only applies when using multiple filters.": "如何合并多个筛选器。只在使用多个筛选器时适用。",
  "Sort results by field ID (e.g., EntryId, DateCreated, Field1). Leave blank for default order.": "按字段 ID 排序结果(如：EntryId, DateCreate, Field1) 。留空为默认顺序。",
  "Order to sort the results.": "排序结果。",
  "Starting entry number for pagination (0 = first entry).": "分页起始条目编号(0=第一个条目)。",
  "Number of entries to return (maximum 100 per request).": "要返回的条目数 (每个请求最多100个)。",
  "Include additional metadata like IP address, payment status, and completion status.": "包含附加元数据，例如IP地址、付款状态和完成状态。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "JSON": "JSON",
  "XML": "XML",
  "Exact Match": "精确匹配",
  "Contains Text": "包含文本",
  "Starts With": "开始于",
  "Ends With": "结束于",
  "Does Not Contain": "不包含",
  "Is Not Equal To": "不等于",
  "Newest First": "最新在前",
  "Oldest First": "最早在前",
  "Is Equal To": "等于：",
  "Contains": "包含",
  "Begins With": "开始于",
  "Is Greater Than": "大于",
  "Is Less Than": "小于",
  "Is On (Date)": "是 ()",
  "Is Before (Date)": "在 (Date) 之前",
  "Is After (Date)": "在 (Date) 之后",
  "Is Not Empty": "不是空的",
  "AND (All filters must match)": "AND (所有过滤器必须匹配)",
  "OR (Any filter must match)": "或者(任何筛选器必须匹配)",
  "Descending (Newest first)": "降序(最新优先)",
  "Ascending (Oldest first)": "升序(最优先)",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "New Form Entry": "新建表单条目",
  "New Form Created": "创建新表单",
  "Triggers when someone submits a new entry to your Wufoo form.": "当有人提交新条目到您的 Wufoo 表单时触发。",
  "Triggers when a new form is created in your Wufoo account.": "在您的 Wufoo 帐户中创建新的表单时触发。",
  "Handshake Key (Optional)": "握手键(可选)",
  "Include Form Structure Metadata": "包含表单结构元数据",
  "Webhook Response Format": "Webhook 响应格式",
  "Polling Interval": "投票间隔",
  "Form Name Filter (Optional)": "表单名称过滤器(可选)",
  "Include Inactive Forms": "包含非活动表单",
  "A secret key to validate webhook authenticity and prevent unauthorized requests. Recommended for production workflows.": "验证webhook 真实性并防止未经授权的请求的密钥。推荐生产工作流。",
  "Include detailed form and field structure information with each submission. Useful for dynamic processing but increases payload size.": "包括详细的表单和字段结构信息与每个提交文件一起。这对动态处理很有用，但会增加有效载荷大小。",
  "Choose the format for webhook data. JSON is recommended for most automation workflows.": "选择Webhook 数据的格式，建议大多数自动化工作流使用 JSON 格式。",
  "How frequently to check for new forms. More frequent checking provides faster detection but uses more API calls.": "检查新表单的频率。更频繁的检查提供了更快的检测，但使用了更多的 API 调用。",
  "Only trigger for forms containing this text in their name. Leave empty to monitor all forms.": "只触发以其名字包含此文本的表单。留空以监视所有表格。",
  "Include forms that are not currently active/published. Useful for monitoring all form creation activity.": "包含当前未激活/发布的表单。用于监控所有表单创建活动。",
  "Choose the format for form data. JSON is recommended for most workflows.": "选择表单数据的格式，建议大多数工作流使用 JSON 格式。",
  "Every 1 minute": "每 1 分钟",
  "Every 5 minutes": "每5分钟",
  "Every 15 minutes": "每 15 分钟",
  "Every 30 minutes": "每 30 分钟",
  "Every hour": "每小时"
}